香港有邊間書店多攝影書

台灣呢間online book store 介紹好多好正攝影書，有無人知香港有類似鋪頭或者邊到有攝影書賣？

Page one
誠品

Page one 唔係已經...

咁咪誠品，晨衝之類

黃金

認真
油麻地電影中心間cafe

Meteor

之前想搵Henri Carrier Bresson之前出的一本limited print 的photobook，都係個度揾到

你啱啱出返嚟幾耐呀？

有諗過，但佢好貴，amazon 買連運費都平一截 係講緊450--> 700 禁多

Thanks weekends 即去

而家重有無誠品架

你昏迷左幾耐？

有無3年？

you're right
所以平時買都係Book depository (online bookstore)
之前買咗Bystander 同 Magnum Contact Sheet

HK免運費
Meteor 都係買絕版書

會員 : Blankcat_hk
題目: 向satta omega先生道歉
日期 : 18/5/2015 0:56
連結 :

坦白講這件事對我有好大壓力
尋日我去大家樂食飯當時外面落好大雨
唔知係唔係取消左攝影活動定乜我唔知總之隔離台座了一班龍友
佢地個個拿著部手機就係談論緊我呢單野
個個都笑我係今天又話我傻的嗎又話我要準備好跳樓
聽到後我心情真係好沉重 情況比起我初初跟團去影model俾班人圍著我笑我用sony機心情更加沉重
我既出發點係對既好似wayman chan咁你估我想搞佢係佢不停出爛相又唔肯改變我先咁憎佢成日搵機會搞佢 就算係stephen ng我都想搵機會扮同佢交惡再搞佢等佢唔洗唔停咁出爛相 不過有識佢既fan同我講"哂勁氣因為佢只在乎like的數量 like多代表自己影得好亦即是影得好過你同我 人講乜佢係唔會聽咁過癮架 "所以先打消搞stephen ng這個念頭

但係做事唔會理後果同當時人或被拖連者感受因而搞出個大頭佛
在此誠意向satta omega先生和其他被拖連者道歉
希望大人有大量原諒我 我保證唔會再有下次
相已經刪走原post我無能力和辦法刪除好抱歉
祝福satta omega先生攝影技術與日俱增和得到明師指導

謝謝